====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Implanter , comme on veut le faire à Saclay , les grandes voies de circulation dans les vallons , c ' est assurer une adéquation entre les continuités de parcs , la géographie naturelle et les infrastructures , et donc un mode de viabilisation particulier qui épouse la géographie naturelle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

